大圍斬人事件反思 如果交收貴重物品 係咪去警署門口交收較好？

講到喺狗屋門口好安全咁

變相十個斬你

痴線, 入面d 人衝出黎強姦你都似

到時就唔係刀，出炮啦

拖你入狗屋變埋浮屍

樓主真心？？

用把槍指住你個頭搶你啲野

應該約去銀行門口，甚至入面交收

最危險既地方最安全
但警署例外

梗係國安公署 有國安法射撚住

狗屋人面強姦都有啦

埋唔埋到去都成問題

咪玩啦騎哥...係黨鐵站俾刀手斬完起碼有人知 係狗局門口交收第日無可疑架啦咪咁冼Alex Alan啦

咪傻，狗屋會落閘，佢理撚得你吖

警署強姦報案人 淫警認罪